---
title: Blog nr.07
date: 2017-09-12
categories: ["Design Challenge 1"]
---

Vandaag heb ik flink gebrainstormd over het spel. Later heb ik een moodboard over games gemaakt als onderzoek en ter inspiratie. Ook heb ik een moodboard gemaakt over spelende thema’s in Rotterdam. Dit ook als onderzoek en om de inspiratie te bevorderen.